一齊分享細個做過最o精嘅事

我先
用過底紙抄書，一野抄幾份

係精係醒就唔會比人罰抄啦

老師妒忌我精

定老師想要你精

之前比靚女miss發晒姣咁引我
留堂果時，係我前面wu低身解衫扣話好熱
但係果時get唔到，on99咁沖左去開冷氣

利申：真人真事，miss見到快啲搵返我

FF太多對身體唔好

miss 搵左我啦已經，你去涼冷氣就ok